建議肥佬黎調派娛樂版狗仔隊去跟黑警膠層既罪證

蘋果娛樂版狗仔隊 vs 黑警狗仔隊

邊邊會勁D？

人釘人，報導晒副處以上人士既地址

我課金俾你就係要你咁玩

唔好叫狗仔隊得唔得

跟蹤師
連娛記都connect埋

狗仔隊係肥佬黎創既，傳到去台灣

一早就應該啦,二奶玩女人嗰d固然要報,就算撩鼻去完廁所唔洗手都要報。

跟還跟真係要小心，一陣被自殺就仆街

睇黑警仆街好過CCTVB暗星

無有錯，政治檢控係要付出私隱

人哋派左人你都唔知啦

只要有心，個個都可以係起底組

港聞版狗仔隊功力唔及娛樂版